係男朋友手機搵到前女友裸照

事緣係咁我打開佢部電話然後喺部電話個檔案入邊見到佢前女友嘅裸照，但佢之前應承過我已經剷晒所有相
然後我問佢點解會有d咁嘅相
佢仲鬧翻我轉頭話我唔尊重佢
點算

咁你真係唔尊重佢私隱喎

10

9

你係下一個

你早d仆街死啦

掉返轉你見到你條女同EX D 裸照點?

身有屎既人先會屌人睇佢手機

一個大話精一個唔識尊重私隱
金童玉女 直接結婚

條仔有錯 所以條女就冇錯？
咩道理黎
身有屎先會驚中共監控

你又知係前女友
有埋樣？

佢有無介意你唔係處呀？無就靜啦

射多佢兩次

貼你男友上黎

又冇咩所謂

想得閒攞條賤人打下飛機都唔撚得
戰利品黎加麻

係

冇圖？

我之前問過佢會唔會介意
佢自己話左可以

咁我怪錯左你 sor

快d分手放過人啦屌

放張相係到啫，依家背住你屌另一條女咩

你不如快啲同佢分手，一定冇希望。我有同樣嘅經驗，冇撚用㗎。

同埋好心你作為女人就唔好偷睇男朋友嘅嘢，我自己都係女人，我知自己好奇心去到乜嘢程度，但都要提醒自己唔可以多捻。

成日想睇男朋友電話既女人都唔方好，希望樓主條仔快啲飛咗樓主

你有冇比佢影閃卡先

就係拎個ex來打丁